商台903新聞頭先up錯警察做警犬

有無人聽到 ?

聽到
講左真心話出黎

聽到

會唔會好似 01 and 成報咁,日日有人示威

段新聞係講咩

有某某捐 100萬俾7 警家屬 , 支持警犬

lm 待笑

講得好. ..講事實有咩錯

講黑警又嬲嬲，咁咪講警犬，順便照顧有牌爛仔既玻璃心

猶大佬又被欺凌

留名

any playback?

係警員非警犬，費事搞到人無得撈

有無replay

留台待笑

講事實姐

連登集體寫表揚信畀個位報導員

幾多點？

4 點鐘新聞呀 ?

有冇人有 881903 收費 account ?

唔會有新聞playback

你無做錯

16:00

如有back up一定又世界大戰！

留名希望有得聽

齋睇字都覺得好好笑

JJ插玻璃跪求

被納稅人欺凌

有playback就慘

猶犬

留名等reply

投訴

推

lm

推到有play back

求playback

求backup

華生

我以為自己聽錯

正皮引發多重思考

我聽到

想聽

Lm

猶太人及猶太犬隻比迫害
以色列政府出手打救三萬位猶太人未

投你老母

低質會然

你無做錯到

思考次序如下

變相叫商台炒鳩佢

推到有back up

我諗佢可能成日講警犬 唔係邊會咁易講錯

審 其 名 實 ， 甚 其 所 謂

潛意識浮出水面---->警犬
求backup

一backup即係想搞到人冇左份工啫

可能聽錯呢 , 我都想聽 playback

咁唔小心講左真心話

良心發現

未聽過 只有想聽吓

警員講左警犬姐
警犬可以解警員同警犬
警員只可以解警員
有錯請指教

推到有playback

心直口快

好想聽返

有無得聽返

留名等backup

留名跟進

0 負皮

心個句

有聲帶未

講咁耐, 原聲帶呢?

有次報新聞881的

話食甲由比賽 個冠軍食左百幾隻後死左

個主播笑到講唔到野 又要忍住 講一個字笑一下

成一分鐘先平靜到

汪汪汪汪汪汪

咁耐都未有得聽

唔好再迫害猶太人！

推加留名

新聞唔會有back up
唔洗等

愛護動物

音樂比利 五毛打手狗黎

跪求playback 推上報

689準備停佢牌

推playback

諗起足金鳩猴

我都聽到 以為自己聽錯

全正皮

Btw, 報導員有無更正返？

講出內心既事實

留名等playback

好想聽下

佢冇講錯， 係常識

抗議商台辱猶

搵唔到backup

無 , 只係 deadair 左一秒

輕鬆0負皮
playback呢

屌 page six都未有…

搵過幾個重溫網都係 cut 晒廣告同新聞

係咪專登架？

會唔會DQ 商台牌照

捐100萬囉

陣間真係搵到playback搞大左就真係唔洗撈了

Yes 唔想同志出事

2隻警犬負評

屌咪撚求playback啦唔好累同路人冇左份工

勇士

true true

Playback=payback

新聞無playback
節目內容先有

而家仲有冇人會錄電台
之前話兇徒坐直升機逃走又錄到嘅